[集思廣益] 香城online想做隻遠程兵

小弟身體瘦弱 難以上到最前線硬碰硬
所以想升級做遠程兵 玩下丫杈
但研究左好耐都未諗到點樣amazon買支pro sling shot
皆因唔知運唔運到翻香港
有無巴打有辦法？
可以tg傾